今次修訂，新加坡係咪盡等漁人之利？

今次香港歸邊，一次過得罪美國＋EU

香港變成中國一個普通城市，亞洲金融中心從此轉移去新加波？

轉移咗好耐

真

今次名正言順

你見google apple microsoft選台灣 日本 新加坡做亞洲基地 就知香港玩完